今晚葵芳地鐵站爭鮮9 點鐘有任食

詳情今晚9點請到葵芳地鐵站站長室查詢

個死人站好熱 屌佢老母

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。